{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502466",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "병영연탄불고기"
    },
    "text": "兵営練炭プルコギ (병영연탄불고기)\\n\n全羅南道康津郡兵営面三仁里331-2\\n\n韓食 , 10:00 ~ 20:00 , 木曜休み , 100石 , 兵営練炭プルコギは材料に惜しまず味と栄養を生かした料理を提供し、常にお客様の健康を考えて親切で真心を尽くすサービスを提供する。 提供される料理は美味しくて楽しい食事を約束し、お客様に気楽で楽しい経験を提供する。 特別なメニューと新鮮な材料で常に努力する兵営練炭プルコギは、良い人たちとの出会いの場として愉快な経験を提供する。 一度の出会いが長く残るように最善を尽くすところは、まさに兵営練炭プルコギだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "兵営練炭プルコギはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギは材料に惜しまず味と栄養を生かした料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "兵営練炭プルコギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギの営業時間は10時から20時です。"
        },
        {
            "question": "兵営練炭プルコギは何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギの定休日は木曜日です。"
        },
        {
            "question": "兵営練炭プルコギの場所はどこですか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギは全羅南道康津郡兵営面三仁里331-2にあります。"
        },
        {
            "question": "兵営練炭プルコギは何を重視していますか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギはお客様の健康を考えて親切で真心を尽くすサービスを提供することを重視しています。"
        },
        {
            "question": "兵営練炭プルコギではどんな経験を提供していますか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギでは美味しくて楽しい食事を約束し、お客様に気楽で楽しい経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "兵営練炭プルコギはどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギは特別なメニューと新鮮な材料で常に努力しています。"
        },
        {
            "question": "兵営練炭プルコギはどんな人たちとの出会いの場として知られていますか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギは良い人たちとの出会いの場として知られています。"
        },
        {
            "question": "兵営練炭プルコギはどういうサービスを提供していますか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギは常にお客様の健康を考えて親切で真心を尽くすサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "兵営練炭プルコギは何を重視していますか？",
            "answer": "兵営練炭プルコギは一度の出会いが長く残るように最善を尽くすことを重視しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 436
    }
}